{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오핑펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 しかし、ペットを放置した場合、強制的に退室させることができ、外出時にも同伴しなければなりません。 また、予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数超過及びペットと一緒に入室する場合には入室を拒否され、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式の調理は許可されておらず、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、データの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、コンビニも徒歩約5分の距離にあります。 ペット同伴も可能であり、ペットのサイズに応じて追加料金が発生することがあります。 水遊びの際の注意事項を遵守しなければならず、ルーフトップやペットのお風呂施設も利用できます。 ペンションには駐車可能なスペースがあり、ペンションのすぐ前には海水浴場があり、オーシャンビューの客室もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの放置は許可されていますか？",
            "answer": "ペットを放置した場合、強制的に退室させることができ、外出時にも同伴しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴も可能であり、ペットのサイズに応じて追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "海を見ることができる客室はありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には海水浴場があり、オーシャンビューの客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 433
    }
}